[老師墮樓案]一瞬既煙花定前進既號角?

上面唔撚會理架啦
我諗校長日日睇住新聞等有大單野cover左佢
定時定候圍住學校貼林老師相提提校長仲好啦

推到校長仆街

上面唔理係因為未夠社會關注度
貼林老師可能會有些許唔尊重
希望個post會吸引到有人代筆
就算冇我都會自己寫

#3 quote乜9 #1

btw推到東華革條友職

推

支持

另外唔知有冇高手教下
點先唔會俾人起到我貼街招
到時找我數
唔得閒既巴打出下計謀都好呀
能避則避呀嘛

訓前最後一推
絕不走數

幫推

有冇起㡳高手可以貼校長將相上嚟？

學校官網好似有

入面有

我可以幫手貼天水圍輕鐵線，或者當傳單咁派比天水圍d街坊、家長，樓主可以留個tg？

去王主席fb炸下先，佢好鍾意做好人

做電子版，用藍牙同AirDrop周圍傳。
瘋傳WhatsApp 同 WeChat

都可以

推 真係要搞大佢

同屋企人share呢件事
叫佢哋咪捐錢俾東華三院
直到呢件事解決為止

一定要推到佢仆街
一間學校逼到有心教書既老師走 點可以咁唔公義

條撚屌八婆校長唔推到佢仆街都唔得啦

人命關天

留名

未用過tg
遲下開翻個

王賢誌：會親口詢問老師

王賢誌稱，林老師家屬會於學校進行拜祭，有部份教職員亦會出席，他會到學校與家屬及老師見面，到時親口詢問。

王賢誌透露，李東海小學校董會將於下周一召開特別會議，通過成立獨立調查委員會名單，委員會由不同界別的人士成立，包括法律界、醫生等。委員會內除了有一名辦學機構代表外，其餘人士與東華沒有關係。

成立委員會逐一與職員面談

王賢誌稱，由於事件嚴重，不單對東華三院的聲譽有影響，亦帶出了本港的教育制度問題，希望可以進行就事件進行調查。委員會成立後會逐一與所有職員面談，了解事件。

教職員兩度向總部投訴

據了解，過去該校職員曾兩度向東華總部投訴校長羅婉儀，約於 2015年6月及2018年6月，但當時東華只要求校長提交文件解釋，未有深入調查事件，有知情人士認為，若東華及早認真處理，或可避免是次悲劇發生。王賢誌周日（10日）會到學校與家屬及職員見面，親自了解事件。

希望呢個委員會真係查到野，黃生向大眾、老師家屬有個交代

有冇人貼大西北 元朗天水圍果邊

推推推推

搞咁耐連條西婆個名都未有

唔想改變 想攬住你地一齊去死 香港人唔值得作為一個民族/群體存在 ANYMORE

星星之火 可以燎原
推